[冇圖]Facebook個invisible條女好正

雖然間野又on99又賣淘寶野，不過條女真係好撚正呀！！！！！！

賣淘寶野，祝佢早日俾蝻姦

我條女黎 你叫我比佢ig你？
咁撚大膽